人生冇意義了

我都係

人生無希望